# Документация: Приложение для конвертации валюты

## Описание задачи:

Необходимо разработать простое приложение для конвертации суммы из рублей в доллары и наоборот. Приложение должно предоставлять возможность:

1. Конвертировать рубли в доллары на основе заданного курса валюты.
2. Конвертировать доллары в рубли на основе заданного курса валюты.

Приложение должно быть настроено таким образом, чтобы курс валюты и сумма для конвертации могли задаваться через переменные окружения, обеспечивая гибкость использования.

## Требования:

1. **Интерфейс командной строки**: Пользователь должен иметь возможность взаимодействовать с приложением через командную строку.
2. **Переменные окружения**: Курс валюты и сумма для конвертации должны быть заданы через переменные окружения, что обеспечит динамичное изменение параметров без необходимости изменения кода приложения.
3. **Документация**: Обеспечить четкую и понятную документацию, которая объяснит, как использовать приложение, какие переменные окружения доступны и как они влияют на работу приложения.

## Пример использования:

1. Установите курс валюты для конвертации:
```bash
export CURRENCY_RATE=0.014
```
2. Укажите сумму для конвертации:
```bash
export AMOUNT=100
```
3. Задайте направление конвертации:
```bash
export CONVERSION_DIRECTION=rub_to_usd
```
4. Запустите приложение:
```bash
python main.py
```
После выполнения этих шагов приложение выведет конвертированную сумму в соответствии с указанными параметрами.